我係超人迪加,打完怪獸退休,你問我答

哦閪yor.

你係迪加定迪迦呀？我好撚亂呀

點睇你自己吸咗兩條Friend個力量又飛咗條舊菜？

睇佐醫生未

咩係銀河唯一的秘密？

你遠古條女都幾sm feel ，點解會鍾意佢？
後尾做乜又散左

點解你明知自己得3分鐘都唔一開始出死光

其實超人變大左之後係咪由裸體？

變身前同變身後條撚差幾多？
點解咁鍾意踢鳩怪獸條j?

睇到個名同佢個title 就突登想入來問

奧特曼同你地有咩關係？？？

可唔可以拯救香港？

屌你老母你出黎答問題未

超人老母好大波

點屙尿？
有無撚？

超人伯母呢

今日食咩

有冇同過帝拿，佳亞玩3p?

迪迦。sorry學識中文無幾耐

鬼叫我兩個fd辣殺咩。感情野你問番大吾啦我都唔係好知佢做乜

就係天際最強人物

因為要先試探下對手 唔可以一開始就出超必

係。但係睇死d差佬都唔夠薑拉9我

奧你老母

有撚。屌你老母果時會拎出泥

利申非基

啱啱同銀河王食完個沙嗲嘔麵。
銀河王認真契弟,次次都係我找數。
有更多佢d黑材料爆,想知再問。

sorry瞓晏咗

相信光就可以了。你都可以變成光

太朗條友教嘅。講真呢招我覺得都幾陰濕

你up乜

我有傷嘅話唔洗睇醫生。有光就可以了。

太郎定太朗

太郎 梳

你地好暴力，點解唔去學高斯用愛去感化怪獸

因為無咁嘅能力,高斯佢好特別,攞有月之力可以安撫狂暴化嘅怪獸,可惜我地唔得。除咗我自己之外最欣賞高斯,可惜佢係個俠客,成日去無影來無蹤咁。

點睇Zero嗰堆後輩？

點睇自己返學搭巴士都唔俾得人知🧐

對帝拿有咩睇法？成9日要你幫

Zero真人串過馬撚,訓練緊果時已經嘴gel gel,打完貝利亞一役仲當正自己係明星,成日睇我地呢班老鬼唔起,將自己一打百件事掛起口唇邊,煩撚到仆街。不過講真Zero實力應該真係最勁,其他就。。。

好似係你幾千年前自己溝喎，關你個寄生體乜事？
係唔係你同條女派報紙 所以佢要SM 你？

你條友又唔係m78星雲出身，點解要係度認親認戚？

想屌柒條on9仔好耐㗎喇,屌佢老味諗住最後一戰之後可以係水底瞓番個靚覺,仲有水底massage,仆佢個街成撚日都嘈9醒我要我幫手。咁都算,但係次次幫親佢都損手爛腳,正契弟。

我幾時認親認戚 我話我見過佢啫

唔可以飛哂9哂d車錢

一腳踩撚死你啦

點解你咁爛口？

驚唔驚嚇親細路？

同埋你成日擺個戰鬥pose之後叫聲"渣！" 係咩意思

利申:好中意你

咁生存咗幾百萬年點都有d出軌行為嘅 實情係果時咁啱比佢發現咗我同瑪莎係sp 咁咪泥地球找我晦氣囉
p.s.瑪莎真係好撚1大波

我本身唔講粗口 咁學咗你地地球人嘅語言咪講下囉 又幾順口好聽

即係話佢渣 係激將法 令敵人憤怒而失去理智 咁我嘅勝算就會大大提高

多謝你呀 我都好鐘意地球人

對於用怪獸身體一部分做武器有咩睇法

點解唔幫手打滅霸

無咩問題 我都係
不過有d用觸手起勢揸我個波就核突d

未聽過 乜水

同超人力斯熟唔熟

有個光頭佬一拳打死你

超人睇咩打丁

熟呀 我同佢同max好friend 識大吾之前已經識佢地

Orab 同 捷德，成日借你力量去打怪，
佢地條數 最後有冇還到？

Geed冇喎

點睇佢害死咁多個適能者？

知佢好勁呀 所以而家咪退休 地球安全喇

如果有得融合 你最想同邊個超人融合

咩類型都有 我知吉田鐘意睇巴拿美星人
佢好重口

無

擺明鍾意睇怪獸娘多啲

想講超人王條契弟明明一早有融合器又唔早d拎出泥 搞到班兄弟打得咁辛苦 真係多得佢唔少 想同高斯融合 佢個能力真1係獨一無二

想問下除咗大吾宜家地球仲有冇光之繼承者？
事關我屋企有好多你嘅公仔同變身器
同埋你嘅雙孿生兄弟黑暗迪加有冇返生？
同埋你應該係超古代地球人整出嚟嘅兵器點解同M78星雲嘅人咁frd?

想問下你點睇地球有間玩具廠將你扭蛋化但比d咁嘅嘢fans買

有,只要相信光,唔放棄同埋擁有正義之心,你,就係被選中嘅細路。

黑暗迪迦都係我嚟㗎喎,不過已經係好耐之前嘅事。

我撚係古代地球人整出嚟咩,我係喺超古代嚟咗地球,但係之後超古代嘅人死哂,而我就以石化狀態留係地球。

我就係等緊光之繼承者再次召喚我跟住一野射爆間大陸廠同埋濕勁中國

相信光，我就係超人

其實係大吾定提胡？
記得細個睇電視係提胡

即係佢係你既仔仔？咁迪迦個仔叫超人咩咩？

叫史迪仔

退休之後體型有冇走樣?
可唔可以貼張selfie睇?
有冇脫髮煩惱?

點睇超人力斯

放心有戴套,唔會有bb

你覺得呢

可唔可以介紹下你個家族或者朋友圈子
我淨係識迪迦帝拿佳亞

超人界入面都算靚仔

供完樓未
扑過幾多隻怪獸
幾時死

請問咩招式黎,想學

最開始有 jack,吉田,ace,seven,太郎,neo佢地
我果代之後有高斯,力斯,max,梅比斯
再之後就係新世代,同佢地唔太熟,始終有generation gap.

光之國唔洗供樓㗎傻仔
太多數唔哂
有光就有我,只要有信念,光係永恆不滅嘅

過肩摔
想學?我教你呀

點解打怪獸要喺市區打整冧晒啲民居
打完有冇賠錢

最近有條叫做Thanos嘅友仔好把炮，夠唔夠膽單拖佢？

是TV同DVD譯名嘅分別

可能講得唔清楚
我應該說影之繼承者嗰集同你打過嘅巨人
咩唔係呀
你真係超古代地球人整嘅喎
你同你條舊菜同埋嗰兩條毒撚frd都係

其次最想知迪迦之前既超人係一個大家族 咁迪迦同之後既超人有無關係？平行宇宙/同一宇宙？有家族關係？迪迦同迪迦之後既超人同迪迦之前既超人其實有無關係？點解近十年又好似原來識得既咁？

咁佢地係嚟搞破壞呀嘛 唔通怪獸仲錫住你特登揀個無人島先同我打咩

賠錢呢方面可以同政府反映下 我都唔知

有幾撚把炮呀睇過

我get錯你意思梳 果條友最尾雖然返生好似比其他超人搭咗返去踎監雞姦

聽邊個講話我係超古代人類整出嚟?

唔準你咁話我d friend

其實基本上第一代超人都係超人之父同超人之母所生,所以有好多兄弟姊妹,係一個大家族,但係到新一代(即係Zero果班)就係第一代嘅仔女,例如Zero係seven個仔。所以其實係光之國嘅世界亂倫都係正常嘅。

咁迪迦帝拿到新一代之前呢班呢

啪一下手指消滅半個宇宙嘅生命

高斯 力斯佢地?

天空形態嘅我係唔會比佢有啪手指嘅機會
係佢舉起手果刻我已經"喳!!!!!!!"用死光殺咗佢

無錯 總之迪迦打後個班其實大家識唔識 佢地係好似迪迦之前咁係個大家族定點？
迪迦之後個班其實又識唔識第一代超人個班超人？
依家係咪又興起用返m78星雲既超人做故事？

幾時去打劉馬車條on9仔？
做超人可唔可以成打飛機？
超人啲精咩味？

識㗎 我同max仲有力斯好耐以前就識咗 但係高斯比較特別,佢唔係m78星雲嘅人,但係聯手打過怪獸(貝利亞,艾塔爾珈)就識咗
而家新世代就的確講番m78星雲嘅世界

阻住地球轉

唔敢打佢 佢有紅蓮騎士獸同機器暴龍獸等等幫手 我都少淆 如果真係要打可能要叫埋佳亞 帝拿 同亞古魯

理論上可以 不過唔會自己打 通常直接搵女 光之國不嬲大力推動生育

去問超人之母

如果我想嘅話令地球反轉都仲得

屋企有壁虎點算

放生佢又好d乜都得 總之唔好比佢接觸到光病毒而狂暴化就得

唔係M78人就唔好亂講啦
超人之父超人得一粒仔架咋 叫超人太郎
其他個啲唔係佢地生 超人兄弟只係個組織名 好似穆斯林兄弟會咁 唔係真係親兄弟
得閒去下M78睇下啦 一係問下你細佬帝拿 佢仲醒過你

電影唔係咁講咩
最終決戰喎

你係帝拿?

Btw
由細到大都覺得迪加型英帥靚正
可唔可以屌你屎忽？
利申：非gay

除左Max同Meibius
其他同M78都無關

你碌9有無100m先?

你可以縮到人類size

點件d衫要咁緊 成個j形都睇到曬 每次見親都好想含

how much 1q?
無套加1000

咁你咪成日睇我d打架片打丁?

點睇尼奧

廢

最欣賞邊隻怪

阿姆伊同大悟邊個勁

迪迦巴打,光之國斷網？

我最勁 其他辣殺

啱啱長征完 去咗打9貝利亞

巴魯星人？

最鐘意佢果兩把大較剪幫我劣丁

有無人想睇我自拍?
利申有玩開fb ig果d

點睇龍騎

得拳頭無手指呀嘛 要將就下喇cfu

係最型嘅拉打

巨人化時候碌鳩size幾多？(長度、直徑、重量)

係俾人當左兵器姐
約三千萬年以前，在地球遭到襲擊面臨巨大變異危機的時候，一位巨人挺身而出拯救了人類超古代文明。巨人把自己戰鬥的軀體隱藏在「迪迦地區」後，化作光離開了地球。

平時打唔打飛機

同比薩斜塔差唔多

唔打 怪獸先會打

長野博近來好嗎

幫怪獸打

點解咁多負皮 信唔信我一下射爆地球

仲愛看少女漫畫